慢慢開始覺得清朝/日治將d外族分生熟係好有智慧

生番 化番 熟番
他朝有日香港重光

藍絲 腥香港人 必須考核
由五等公民開始升

梗係啦，唔通學英國佬縱容班原居民圍頭佬好咩！？

要學印度咁 永不翻身
勇武=婆羅門
和理非=剎帝利
冷氣軍師=吠舍
港豬=首陀羅
其他藍絲廢老撚樣=賤民

其南者籍契丹，號熟女真；其在北者不在契丹籍，號生女真

好早就咁分

呢個fb係咪你？

which

人格審查時問，國泰都係咁姐

大佬 你跳得咁快
跟慢d 都follow 唔到